呢頭國安法通過咗，嗰頭就出兵

快點射死我

件緊身tee淫到 1/7唔上街留喺屋企J佢算

唔係tee黎==

佢出兵我出精

On9

Ching有咩問題==

慰安婦

俘虜她？

當完兵腰力好咗應該可以un爆我

樓豬成日色其他國家既女人已經嚴重違反國安法
已舉報俾國安辦

咪亂講

Over my dead body

未整ok

有病睇醫生

樣衰到出街見到都唔會望

勁靚

一日J 10次

吞左啖口水